[831]又開始吹風入屋拉人

一堆人衝出嚟話咩都冇做過就比狗入屋搜捕
再配合埋周庭真人真事
真係咁驚聽日港島塞爆人？
咁咪去其他地方行街囉
至於去邊行....唔知呢

散白色恐怖 有一期都係咁

十點新口號
票投民建聯 全家落黃泉
票投民建聯 香港玩撚完[/quote]

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

721

831

831見

起身見到全部呢啲垃圾post

白色恐怖po開完一個又一個

個個都係今日出冊

聽朝去灣仔飲茶
中午去銅鑼灣行街
夜晚過上環食飯